［付國豪］支那人係咪有特權？

香港記者比白衣人同藍衣人打就無捉到人
支那人付國豪被打就即刻捉到人仲要唔比保釋
點解連保釋都唔比
除左黑警
係咪連個司法制度都有問題

好撚嬲

記者會朋友一樣要追究

國安部既人

國安大撚哂呀

支那狗

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never